我搭黨鐵感覺到大家歸位了，真的

成日話9月少咗人，少咗文宣，呢樣唔呃得人。但尋日喺黨鐵（sorry我搭咗）收到airdrop，又提醒我要drop 下俾人，跟住喺連登又搵到好多靚文宣喎。真係靚咗又多咗嘢揀。

回程時又drop，點知又有人回禮。今朝搭巴士drop，雖然得三四個人，但佢地係100%收文宣！

我感覺，大家歸位了。加油呀，唔好成日話咩運動就完呀，少人呀。曱甴邊有咁易完呀。

最後送上文宣俾大家airdrop

屌你老母唔撚好再自認曱甴

多謝你地做文宣
但唔該留意下唔好不斷轟炸人
我前排係香港站airdrop 有人連send二三十次比我
咁係例米
唔係宣傳

禁一兩次夠啦 麻煩晒

岩

咁係倒米 唔係宣傳

推 記得餵埋閘大大手足

我地係抗爭者

休息夠就會繼續行

[整合online攻略] 開始前要做足準備

睇到曱甴兩個字就想屌你老母

927 新屋嶺被捕者人權集會
1930 中環愛丁堡廣場

928 民陣集會
1900金鐘添馬公園

929 全球抗共遊行
1430 銅鑼灣Sogo至金鐘政總

930 全港三罷
罷工罷課罷市罷買 全港死城

101 1430 民陣遊行
銅鑼灣維園至中環遮打道

pusj

push

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗威權 迎接黎明
9.29 全球反極權大遊行
10.1 沒有國慶 只有國殤
光復香港 時代革命
我要真普選

[以正視聽]我地唔撚係曱甴

屌你老母唔好再屌人老母 屌人老母仲衰過黑警

其實不嬲無少到人
係對家刻意製造少左人現像
擾亂軍心

推 不過我地唔係曱甴 係英雄

屌你老母，我地唔係曱甴

咁你又屌我老母?
呢句好撚普通咋wor
黑警做既衰野我屌你100次老母都唔夠黑警千分之一衰呀

香港人加油！

Push

樓主記得不要自我污名化.